<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Musical-World: Informationen zum Thema Musicals]]></title>
        <description><![CDATA[Musical-World: Informationen zum Thema Musicals]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/musical-world/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Tue, 28 Jun 2016 14:35:26 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/musical-world/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[Musical-World]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Musical-World</h1><p>Musical-World informiert Sie immer aktuell und kostenlos über Neuigkeiten zu Musicals im Theater, auf DVD / BluRay, CD und in der Literatur.Folgen Sie mir in die aufregende Welt der Musicalswww.musical-world.de</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/0d574c67a86fc8dfdbad1a6db0a6da8751732816.jpg"></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/musical-world/39d6b574-d4b7-4f1b-95cd-17aae770f337/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">39d6b574-d4b7-4f1b-95cd-17aae770f337</guid>
            <pubDate>Mon, 28 Dec 2015 23:20:25 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/38e87ef9-d0cb-414c-b0e0-2eb32383fbdf.jpg">]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/musical-world/premiere-des-sondheim-musicals-a-little-night-music-am-theat/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">f5fcd0a1-3290-457d-aded-221228e46e23</guid>
            <pubDate>Tue, 28 Jun 2016 14:35:24 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Premiere von "Rock The Block - Das neue Elvis–Musical" im tic Kassel ]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Premiere von "Rock The Block - Das neue Elvis–Musical" im tic Kassel </h1><p>Die Premiere von „Rhythmus hinter Gittern“ steht kurz bevor und die Endproben sind in vollem Gange. Doch leider lassen die Vorverkaufszahlen zu wünschen übrig. Dann springt auch noch der Hauptsponsor ab und der Chef des Theaters weiß nicht mehr, wie er die Rechnungen und die Künstler bezahlen soll. Doch dann kommt ihm eine zündende Idee! Die Rolle des „Clark“ soll durch „Martino Brando“, einem B-Promi bekannt aus Vorabendserien, ersetzt werden. Martino Brando ist ein alter Freund aus Jugendzeiten. So will der Chef die Zuschauerzahlen in die Höhe treiben. Zum Wohle des Theaters ziehen die Regisseurin „Wiebke“ und der bisherige „Clark“ Darsteller „Phil“ notgedrungen mit. „Martino“ bleiben nur wenige Tage um die Rolle einzustudieren, außerdem entpuppt er sich als unzuverlässiger, arroganter Schnösel. Auch als Darsteller liefert er keine überzeugende Arbeit ab. Die Komplikationen verschärfen sich, als die weibliche Hauptdarstellerin „Patrizia“ eine Affäre mit ihm beginnt und es so scheint, dass auch „Wiebke“ sich auf den Draufgänger einlässt. „Phil“, den eine langjährige Freundschaft mit „Wiebke“ verbindet, ist tief enttäuscht. Der Tag der Premiere ist gekommen, das Theater ist ausverkauft, nur „Martino Brando“ taucht nicht auf und niemand weiß wo er ist... kann die Premiere trotzdem stattfinden und wenn ja, wie? </p></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/musical-world/premiere-von-rock-the-block-das-neue-elvismusical-im-ti/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">3d03023f-0a4d-4ba9-909b-c8d2fbfb7458</guid>
            <pubDate>Tue, 28 Jun 2016 14:31:47 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Deutsche Erstaufführung des Musicals THE PIRATE QUEEN am Theater Nordhausen ]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Deutsche Erstaufführung des Musicals THE PIRATE QUEEN am Theater Nordhausen </h1><p> Große Gefühle und Anspruch, der auch musikalisch vertreten wird – das zeichnet die Musicals von Claude-Michel Schönberg und Alain Boublil („Les Misérables“, „Miss Saigon“) aus. Für ihr Musical „The Pirate Queen“ wählten sie eine berühmte Heldin aus der irischen Geschichte. Gráinne Ní Mháille, die von den Engländern Grace O’Malley genannt wurde, war eine der Tapfersten des Landes. Sie lebte im 16. Jahrhundert. Als Frau hatte sie es durchgesetzt, zur See fahren zu können. Und sie einigte die Clans, die Irland regierten. Nur so war es möglich, das Land gegen die englischen Eroberer verteidigen zu können. Allerdings verlief Graces Weg abenteuerlich. Sie erlebte unglückliche Liebe und Verrat. Schließlich wurde sie gar der britischen Krone ausgeliefert. Doch in der schwersten Stunde erlebte sie ihren größten Triumph: Vor Königin Elisabeth I. geladen, erkannte diese in ihr eine ebenbürtige Persönlichkeit und gab ihr die Freiheit zurück!  Eingängige Melodien verbinden sich gekonnt mit irischer Folklore und geben dem dazugehörigen Tanz attraktiven Raum. Ein Hauch von „Riverdance“ streift die Bühne. Corinna Ellwanger wird die Titelrolle singen. Den Helden an ihrer Seite spielen alternierend Patrick Stanke und Jan Rekeszus.  Lesen Sie den ausführlichen Bericht zur deutschsprachigen Premiere des Musicals The Pirate Queen am Theater Nordhausen: http://www.musical-world.de/theater/musicals-m-r/pirate-queen/</p><img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/f33bac77-f32c-4626-910d-220cfd95f064.jpg"></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/musical-world/deutsche-erstauffuhrung-des-musicals-the-pirate-queen-am-the/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">43f9a3fb-2206-4a37-a53b-a2d23d600b7e</guid>
            <pubDate>Tue, 28 Jun 2016 14:26:37 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Aktuelle Musicals und Premieren in Deutschland Tickets - Musical-World]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Aktuelle Musicals und Premieren in Deutschland Tickets - Musical-World</h1><p>Juni ist traditionell der Monat, in dem die Open-Air Saison anläuft. Die wohl bekanntesten Freilichtspiele in Tecklenburg eröffnen die Saison mit dem Wildhorn-Musical "Artus Excalibur". Wie gewohnt ist die Besetzung hochkarätig, unter anderem sind Kevin Tarte, Dominik Hees, Armin Kahl, Milica Jovanovic und Roberta Valentini mit von der Partie.</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/b6af17e0827a2c51dfee4e50c72848b71f99e5c8.jpg"></article>]]></description>
            <link>http://www.musical-world.de/theater/tickets-premieren/</link>
            <guid isPermaLink="false">0cf25d56-bffb-410d-b393-7ea6f41a4b2b</guid>
            <pubDate>Thu, 02 Jun 2016 20:39:38 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Aktuelle Musicals und Premieren in Deutschland Tickets - Musical-World]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Aktuelle Musicals und Premieren in Deutschland Tickets - Musical-World</h1><p>Sterbehilfe ist kein einfaches Thema - das Musical "Wenn Rosenblätter fallen" von Rory Six und Kai Hüsgen nimmt sich dieses schweren Stoffes an. Das Stück ist in konzertanter Aufführung in Perchtolsdorf bei Wien zu sehen und wartet mit einer hochkarätigen Besetzung auf: Pia Douwes, Annemieke van Dam und Anton Zetterholm stehen gemeinsam auf der Bühne.</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/6ef5024ce15cab4a170cb1e7367881b7992d2d51.jpg"></article>]]></description>
            <link>http://www.musical-world.de/theater/tickets-premieren/</link>
            <guid isPermaLink="false">1c5a6515-390b-4bd1-baec-677d88c7cc51</guid>
            <pubDate>Wed, 04 May 2016 09:41:21 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Festgepoppt Musical in Datteln 2016 - Musical-World]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Festgepoppt Musical in Datteln 2016 - Musical-World</h1><p>Er trifft Sie in der Disco. Es wird etwas geflirtet und schon landet man gemeinsam zu einem Schäferstündchen auf der Toilette. Doch aus dem einvernehmlichen Quickie wird schnell eine verhängnisvolle Affäre. Denn Er steckt fest. Wie siamesische Zwillinge (O.K.</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/32c34cae1c540254eff8383f5af8846c4a590640.jpg"></article>]]></description>
            <link>http://www.musical-world.de/theater/musicals-d-h/festgepoppt/</link>
            <guid isPermaLink="false">e6bcbe08-f098-47b3-be83-8f18811dc22a</guid>
            <pubDate>Thu, 14 Apr 2016 08:26:06 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Aktuelle Musicals und Premieren in Deutschland Tickets - Musical-World]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Aktuelle Musicals und Premieren in Deutschland Tickets - Musical-World</h1><p>Lange währte der Abschied von "Tanz der Vampire" nicht - nach nicht einmal drei Jahren kehrt die Stage Produktion diesen Monat ins Theater des Westens zurück. Ab Oktober ziehen die Vampire dann weiter nach München. In der Rolle des Grafen von Krolock ist zuerst Mark Seibert bis Juli zu sehen, danach übernimmt Jan Ammann den beissfreudigen Vampirfürsten.</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/4e3a8b9606aa6205f3a9716628babc5afbfc889e.jpg"></article>]]></description>
            <link>http://www.musical-world.de/theater/tickets-premieren/</link>
            <guid isPermaLink="false">ad16cc7e-be67-49db-a981-142f170d606a</guid>
            <pubDate>Thu, 31 Mar 2016 14:24:53 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Musical-Gewinnspiele und Verlosungen von Tickets - Musical-World]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Musical-Gewinnspiele und Verlosungen von Tickets - Musical-World</h1><p>Aktuelles Gewinnspiel: 4x2 Karten für das Musical Frankenstein  In Kooperation mit RuhrMusical verlosen wir ab Aschermittwoch bis Samstag täglich je zwei PK1 Eintrittskarten für Frankenstein - das neue Musical am Sonntag, den 14.02.16 um 17:00 Uhr in Bergisch Gladbach!</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/a24ffdf74658b3c74e00582dda19b054e7b11eb2.jpg"></article>]]></description>
            <link>http://www.musical-world.de/interaktiv/gewinnspiele/</link>
            <guid isPermaLink="false">528cf290-07be-4584-b798-5e2ac73330d1</guid>
            <pubDate>Mon, 08 Feb 2016 20:29:31 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Jeanne D'Arc - Musical-World]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Jeanne D'Arc - Musical-World</h1><p>Das unerschrockene, von vermeintlich göttlichen Visionen beflügelte Bauernmädel wurde gerade mal 19 Jahre alt. Dann legte der Scharfrichter auf Geheiß der Engländer die Lunte an den Scheiterhaufen. Was übrig blieb, war ein Häufchen Asche. 20 Jahre später wurde daraus eine französische Nationalheldin und später sogar eine Heilige.</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/d4f65677aa447100ff0f5f5096bfedca65bbff12.jpg"></article>]]></description>
            <link>http://www.musical-world.de/theater/musicals-alphabetisch/musicals-i-l/jeanne-darc/</link>
            <guid isPermaLink="false">c3a55861-1835-4f0f-91ed-643b0fb7b792</guid>
            <pubDate>Wed, 03 Feb 2016 16:00:41 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>