<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Musical-World]]></title>
        <description><![CDATA[Musical-World]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/musical-world/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Tue, 23 Aug 2016 12:18:50 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/musical-world/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[Musical-World]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Musical-World</h1><p>Musical-World informiert Sie immer aktuell und kostenlos über Neuigkeiten zu Musicals im Theater, auf DVD / BluRay, CD und in der Literatur.Folgen Sie mir in die aufregende Welt der Musicalswww.musical-world.de</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/0d574c67a86fc8dfdbad1a6db0a6da8751732816.jpg"></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/musical-world/39d6b574-d4b7-4f1b-95cd-17aae770f337/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">39d6b574-d4b7-4f1b-95cd-17aae770f337</guid>
            <pubDate>Tue, 28 Jun 2016 16:58:33 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Deutsche Erstaufführung des Musicals THE PIRATE QUEEN am Theater Nordhausen ]]></title>
            <description><![CDATA[<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/f33bac77-f32c-4626-910d-220cfd95f064.jpg">]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/musical-world/deutsche-erstauffuhrung-des-musicals-the-pirate-queen-am-the/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">43f9a3fb-2206-4a37-a53b-a2d23d600b7e</guid>
            <pubDate>Tue, 23 Aug 2016 12:18:41 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Premiere von "Rock The Block - Das neue Elvis–Musical" im tic Kassel ]]></title>
            <description><![CDATA[<p>Die Premiere von „Rhythmus hinter Gittern“ steht kurz bevor und die Endproben sind in vollem Gange. Doch leider lassen die Vorverkaufszahlen zu wünschen übrig. Dann springt auch noch der Hauptsponsor ab und der Chef des Theaters weiß nicht mehr, wie er die Rechnungen und die Künstler bezahlen soll. Doch dann kommt ihm eine zündende Idee! Die Rolle des „Clark“ soll durch „Martino Brando“, einem B-Promi bekannt aus Vorabendserien, ersetzt werden. Martino Brando ist ein alter Freund aus Jugendzeiten. So will der Chef die Zuschauerzahlen in die Höhe treiben. Zum Wohle des Theaters ziehen die Regisseurin „Wiebke“ und der bisherige „Clark“ Darsteller „Phil“ notgedrungen mit. „Martino“ bleiben nur wenige Tage um die Rolle einzustudieren, außerdem entpuppt er sich als unzuverlässiger, arroganter Schnösel. Auch als Darsteller liefert er keine überzeugende Arbeit ab. Die Komplikationen verschärfen sich, als die weibliche Hauptdarstellerin „Patrizia“ eine Affäre mit ihm beginnt und es so scheint, dass auch „Wiebke“ sich auf den Draufgänger einlässt. „Phil“, den eine langjährige Freundschaft mit „Wiebke“ verbindet, ist tief enttäuscht. Der Tag der Premiere ist gekommen, das Theater ist ausverkauft, nur „Martino Brando“ taucht nicht auf und niemand weiß wo er ist... kann die Premiere trotzdem stattfinden und wenn ja, wie? </p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/musical-world/premiere-von-rock-the-block-das-neue-elvismusical-im-ti/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">3d03023f-0a4d-4ba9-909b-c8d2fbfb7458</guid>
            <pubDate>Tue, 23 Aug 2016 12:18:36 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Imagine This Musical 2016 in Muenster - Musical-World]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Imagine This Musical 2016 in Muenster - Musical-World</h1><p>Imagine This - Musical, Deutsche Erstaufführung des Musicals Imagine This aufgeführt von dem Freien Musical-Ensemble 2016 in Münster</p><img src="https://imgflo.herokuapp.com/graph/vahj1ThiexotieMo/b161860ae24434317c7b352ff85b8e80/noop.jpg?input=http%3A%2F%2Fwww.musical-world.de%2Ftypo3temp%2Fpics%2Fheader-imagine-this_Kopf_5927e2eafb.jpg"></article>]]></description>
            <link>http://www.musical-world.de/theater/musicals-i-l/imagine-this/</link>
            <guid isPermaLink="false">badf7c90-ab7e-4b63-8784-51855ec0baf2</guid>
            <pubDate>Tue, 23 Aug 2016 12:09:41 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Medicus Musical Weltpremiere 2016 - Musical-World]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Medicus Musical Weltpremiere 2016 - Musical-World</h1><p>Das Produktionsteam von Spotlight Musicals schreibt seit über 12 Jahren erfolgreiche Musicalgeschichte. Nach historischen Auftragsarbeiten mit Musicals über Bonifatius, die Heilige Elisabeth, Kolping und Friedrich den Großen setzten sich Peter Scholz und Dennis Martin in ihrer selbstgeschaffenen, aber streng katholischen Musicalmetropole Fulda mit der heiklen Musicaladaption des Erfolgsromans „Die Päpstin" durch.</p><img src="https://imgflo.herokuapp.com/graph/vahj1ThiexotieMo/2c2d269844894a43a4d8e8c0f51a2723/noop.jpg?input=http%3A%2F%2Fwww.musical-world.de%2Ftypo3temp%2Fpics%2FMedicus-by-Stephan-Drewianka-Kopf-3_ac7a7d21f1.jpg"></article>]]></description>
            <link>http://www.musical-world.de/theater/musicals-m-r/medicus/weltpremiere-2016/</link>
            <guid isPermaLink="false">a3069c2e-3191-4a9c-a9d6-9f6c6928fd04</guid>
            <pubDate>Tue, 23 Aug 2016 11:01:51 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Musical-Premieren im Juli: Schwanenprinz und Schiller ]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Musical-Premieren im Juli: Schwanenprinz und Schiller </h1><p> Einen ganz besonderen Spielort hat das neue Ludwig-Musical "Der Schwanenprinz" in Füssen: An zehn Terminen geht es mit dem Schiff auf eine Reise über den Forggensee, direkt vor Schloss Neuschwanstein. Es ist das dritte Musical über den Bayernkönig, das in Füssen gezeigt wird. Federführend sind dabei u.a. Janet Chvatal und Marc Gremm, die schon bei "Ludwig²" gemeinsam auf der Bühne standen. In Kiel gibt es mit Schillers "Die Räuber" in einer musikalischen Variante erneut ein Open-Air am Seefischmarkt. Die Songs stammen von Marcus Wiebusch und Reimer Bustorff aus der Indie-Rockband kettcar. Nachdem "Artus Excalibur" letzten Monat in Tecklenburg seine Open-Air-Premiere feierte, hat das Wildhorn-Stück im Juli nun seine österreichische Erstaufführung auf der Felsenbühne Staatz zu vermelden. In Tecklenburg geht es mit "Saturday Night Fever" groovy weiter; in den Titelrollen spielen Alexander Klaws und Nadja Scheiwiller. Auch die 18. Sommernacht des Musicals wartet wie gewohnt mit prominenter Besetzungsriege auf: Unter anderem sind Mark Seibert und Willemijn Verkaik mit von der Partie. Andernorts wird auf Klassiker gesetzt. Bei den Bad Hersfelder Festspielen steht "My Fair Lady" mit Ex-"No-Angel" Sandy Mölling auf dem Spielplan. In Röttingen wird "Sunset Boulevard" gezeigt – mit Daniela Ziegler, die bereits vor 19 Jahren in Niederhausen die Norma Desmond gab. Und bei den Freilichtspielen Schwäbisch Hall geht "Jesus Christ Superstar" mit Patrick Stanke an den Start. Falls der Juli doch eher verregnet wird und potentielle Open-Air-Besucher verschreckt, bleibt als Ausweichmöglichkeit unter anderem "Footlose", das im Rahmen des Musicalsommers Amstetten in der Johann-Pölz-Halle aufgeführt wird. In Baden bei Wien feiert "Jekyll & Hyde" mit Darius Merstein MacLeod in den Titelrollen Premiere. </p><img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/7b4d556a-4b4c-4637-8948-71094b416bb8.jpg"></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/musical-world/musical-premieren-im-juli-schwanenprinz-und-schiller/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">5eae295c-dae6-4a48-998c-6ee130d8c6a3</guid>
            <pubDate>Wed, 17 Aug 2016 22:28:31 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Die Schatzinsel Musical Fulda 2015 - Musical-World]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Die Schatzinsel Musical Fulda 2015 - Musical-World</h1><p>Robert Louis Stevenson wurde am 13.11.1850 in Edinburgh geboren und litt an Tuberkulose, die den schottischen Schriftsteller nur 44 Jahre alt werden ließ. Seine bekanntesten Werke sind das Jugendbuch Die Schatzinsel und der Horrorroman Der seltsame Fall des Dr. Jekyll und Mr. Hyde, der 1990 von Frank Wildhorn zu einem Musical adaptiert wurde.</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/ebcf661d1cbf7de996dcfef15922095dab9597e3.jpg"></article>]]></description>
            <link>http://www.musical-world.de/theater/musicals-alphabetisch/musicals-s/schatzinsel/fulda-2015/</link>
            <guid isPermaLink="false">cc20bdb8-6efb-45d7-9b77-342e291f9601</guid>
            <pubDate>Tue, 28 Jun 2016 16:58:06 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Bodyguard Musical Köln 2015 - Musical-World]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Bodyguard Musical Köln 2015 - Musical-World</h1><p>Da dürfte auch Whitney Houston auf Wolke 7 begeistert sein Dieser "Babysitter" ist unschlagbar! Wer den Film mochte, wird die Inszenierung lieben! Und begeistert sein. Stalker und Attentäter haben im "Blauen Müllsack" in Köln bis auf weiteres ganz schlechte Karten. Weil Frank Farmer ein ganz ausgeschlafenes Kerlchen ist und, wenn's denn sein muss, schneller schießt als sein Schatten.</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/f0c5ff4960ca2cff3db250975b42af93e69ebe00.jpg"></article>]]></description>
            <link>http://www.musical-world.de/theater/musicals-alphabetisch/musicals-a-c/bodyguard/premiere-koeln/</link>
            <guid isPermaLink="false">3c8729eb-4234-4672-91b4-f61a0d31afcc</guid>
            <pubDate>Tue, 28 Jun 2016 16:57:50 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Medicus Musical 2016 in Fulda - Musical-World]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Medicus Musical 2016 in Fulda - Musical-World</h1><p>Weltweit erste Bühnenfassung des Weltbestsellers von Noah Gordon im Rahmen des Musicalsommers Fulda 2016 Über drei Millionen Zuschauer sahen den Kinofilm, sieben Millionen TV Zuschauer machten den „Medicus" zum Quotenkönig. Acht Millionen Romane wurden allein in Deutschland verkauft. In 35 Ländern ist der Roman ein Erfolg und im beschaulichen Fulda findet die erste Bühnenadaption weltweit statt.</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/528b9fed52e2f6e79314235f33845edb75f05888.jpg"></article>]]></description>
            <link>http://www.musical-world.de/theater/musicals-m-r/medicus/</link>
            <guid isPermaLink="false">47b80f31-d63b-4b7f-855e-876b3516313d</guid>
            <pubDate>Tue, 28 Jun 2016 16:57:31 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Aladdin Disney-Musical Hamburg 2015 - Musical-World]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Aladdin Disney-Musical Hamburg 2015 - Musical-World</h1><p>Stage Entertainment präsentiert die weiteren Hauptdarsteller und das Ensemble - 38 Darsteller werden den spektakulären Broadway-Erfolg in Hamburg auf der Bühne zum Leben erwecken Nach der Besetzung von Richard-Salvador Wolff in der Titelrolle „Aladdin" und Myrthes Monteiro als „Prinzessin Jasmin" steht jetzt das komplette 38-köpfige Ensemble des neuen Disney Musicals ALADDIN fest, das Anfang Dezember im Hamburger Stage Theater Neue Flora Premiere feiern wird.</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/10c836c4399e66458de14849a93144fa26ca9f0f.jpg"></article>]]></description>
            <link>http://www.musical-world.de/theater/musicals-a-c/aladdin/</link>
            <guid isPermaLink="false">3778e88b-9d2c-44fd-8d92-e98b854f76e9</guid>
            <pubDate>Tue, 28 Jun 2016 16:57:15 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>